
                      Otra vez, Nolan es uno de los directores con mas huevos de Hollywood.
Despues de delitarnos con el caballero oscuro y origen Nolan crea su propia space opera.
La pelicula es magnifica, pero no la mejor del direcror britanico.
        
            